Kobe空難照傳外流 遺孀委任律師痛斥洛城員警

根據《洛杉磯時報》報導，洛杉磯郡員警遭指控出現嚴重違紀行為，將布萊恩（Kobe Bryant）直升機空難現場照片隨意曝光，並展示給不相關人士觀看。

《TMZ》則表示，此事之所以曝光是因為1位酒保上網申訴，他工作時無意間發現1位員警為了博取女孩注意，竟拿布萊恩墜機現場甚至包含遺體的照片出來。

布萊恩遺孀委任律師也發表聲明痛斥此舉，「這是言語無法形容的惡劣行為，徹底違反人的善性、彼此尊重還有受害者跟家屬的隱私權」。

律師也表示希望違紀員警受到最嚴厲的處罰，且要求相關當局務必確保這些照片不再外流，此外《洛杉磯時報》也透露，相關單位已著手處理此事。